Payme扣錢扣double

有無巴打比payme扣左double錢

playou

我都係15號用過一次, 今日睇單扣2次 , 上網睇過好多人6月中左右增值過都出晒事

推到上報

扣9左我兩次，仲要不設熱線

都係支那寶 we7好

港豬學人搞app 垃圾到